今晚有場派錢波

曼城 半一盤 2.04
曼城連續2屆英超冠軍
實力有幾多大家都知
呢場贏2球穩過抬炸彈
推哂成副身家落去買

聽日約定經紀睇樓都得

我屌你 成對11個 有七八個名都未聽過

淨係有 Silva 已經知買得

換晒11個正選落嚟啦屌你老母光頭佬

唔cup你可以睇定靈位

21

31 gel頭聽日睇樓先

41 睇樓了